點解仲有人唔承認我地綜援新移民先係香港主人

我地玩晒

未來主人，腥港人死能開啦

係

又出雙糧 可以買多幾對nmd

青鄉下係冰@@

鄉土

樓主講嘢有point

冇我地補充新血
香港變老人港等收皮都似

咁你當膠登係咩

旅遊景點

啱呀新主人
等睇香港變臭港

lm

綜援新移民

蓋清原來係大6仔

支那人

唔怪得成日話香港遍地黃金

事實

need push

樓豬炒場狗

死支那人

我以為你講緊崩牙佬

DONT PUSH ANYMORE

腦魔=銅軒

Lm

廢人先拎

push

蓋清係大6仔

愛港愛國

因為班支那移民 香港勞力市場供過於求
人工拉低哂
btw 我地攬住一齊死

周圍請唔到人 失業率破新低 供乜撚野求

失業率等於好
9000千蚊月薪大把

應該係我们中国人玩哂至啱

2016年香港人入息中位數16xxx啦 又按年升左6%

綜援新移民大部份在大陸有樓有地
當然上等人

推

Please stop pushing